鍾意左一個好朋友點算 應唔應該主動追求

中學同學黎 之前一直都係朋友關係 但係最近自己同佢都各自散左 原來發現 自己對佢都有小小好感 但係唔知佢係點

點解唔追

下 i mean之前係中學同學窩

怕對方唔係一樣諗法 同埋驚之後朋友都無得做

傾多啲計 約下人再睇下點

唯有係咁啦

文盲打撚盲對眼啦